gym開番裡面更衣室已經成浸腥臭味！

都係遲d先再去

多唔多人？

汗好少會腥架喎

唔通.........

d 男女教練係gym 房唔開期間就梗係日日係入邊瘋狂性愛架啦。
腥臭唔出奇，分分鐘d機成部都係潤滑油

多 今日去同時有百幾人

個個又唔帶口罩

我已經頂唔順GYM 房既衛生, 唔再去了
係屋企練算

邊間成百幾人

海鮮腥臭味